酒店撚入

鐘仔房是什麼部門？主要做什麼工作？今日搭車聽到有人講起有啲好奇！

room service, 即room dining送餐服務